陳志祥(農夫) 打立場姐姐 你塊田係咪種得好好呀?

我地好關心你塊田呀！
想了解下咩係有機耕種！

農夫係副業咋你搞佢塊地我諗佢未驚過